有無黎緊要去西雅圖讀書嘅巴打

Say個hi

其實已經grad咗

岩岩畢業 opt緊

無話衰唔衰嘅 讀書從來睇你有無心讀姐 再者 出去睇過個世界思想都會唔同啲

UW有咩問題啊 西雅圖食好住好住耐左完全唔想走

Seattle 好撚正